<resources>
    <string name="app_name">Go Mind</string>
    <string name="home_menu">Главная</string>
    <string name="quiz_menu">Викторина</string>
    <string name="profile_menu">Профиль</string>
    <string name="enter_btn">Войти</string>

    <string-array name="colors">
        <item>#01874B</item>
        <item>#85BC30</item>
        <item>#2D9CC2</item>
        <item>#72324D</item>
    </string-array>

    <string name='ym_app_name'>Demo mSDK</string>
    <string name='start_payment'>Start the payment process</string>
    <string name='tokenization_canceled'>Tokenization canceled</string>
    <string name='tokenization_success'>Token: %1$s</string>
    <string name='test_phone_number'>+79991234567</string>
    <string name='test_redirect_url'>https://custom.redirect.url/</string>
    <string name='main_product_name'>Comet</string>
    <string name='main_product_description'>Very bright, with an orbital period of 112 years.</string>
    <string name="auction_menu">Аукцион</string>
    <string name="confirm_agreement">Принимаю</string>
   <string name="offerta">Настоящий договор-оферта представляет собой официальное предложение Общества с ограниченной ответственностью «Го Ворк», именуемое в дальнейшем «Исполнитель», в лице директора Азимова Бахтиёржона, действующей на основании Устава, адресованное неопределенному кругу лиц, заключить договор на оказание услуг по размещению рекламных материалов Заказчика (рекламодателя) посредством приложения далее - (Платформа) на нижеследующих условиях.

ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ
Предметом настоящего договора-оферты является оказание услуг по размещению рекламных материалов Рекламодателя через приложение «Go Mind», в соответствии с условиями, изложенными в настоящем договоре-оферте.
Акцепт настоящей Оферты осуществляется Рекламодателем при проставлении галочки, подтверждающей покупку и принятие условий Оферты.
1.3. В соответствии с пунктом 2 статьи 437 Гражданского Кодекса Российской Федерации (далее - ГК РФ), в случае принятия изложенных ниже условий и оплаты услуг юридическое или физическое лицо, производящее акцепт этой оферты, становится Заказчиком (в соответствии с пунктом 3 статьи 438 ГК РФ акцепт оферты равносилен заключению Договора на условиях, изложенных в оферте).
1.3. Осуществляя акцепт Договора в порядке, определенном п. 1.2 Договора, Заказчик подтверждает, что он ознакомлен, согласен, полностью и безоговорочно принимает все условия Договора в том виде, в каком они изложены в тексте Договора, в том числе в приложениях к Договору, являющихся его неотъемлемой частью.
1.4. Заказчик согласен, что акцепт Договора в порядке, указанном в п. 1.2 Договора является заключением Договора на условиях, изложенных в нем.
1.5.   Договор не может быть отозван.
1.6. Договор не требует скрепления печатями и/или подписания Заказчиком и Исполнителем (далее по тексту - Стороны) и сохраняет при этом юридическую силу.

ТЕРМИНЫ И ОПРЕДЕЛЕНИЯ
Заказчик
(рекламодатель)
- физическое лицо, индивидуальный предприниматель либо юридическое лицо любой организационно-правовой формы.
Платформа «ГоВорк»
- программный продукт, позволяющий размещать рекламные материалы на площадках в сети «Интернет».
Рекламные
- информация, адресованная неопределенному кругу лиц и
материалы
направленная на привлечение внимания к объекту рекламирования, формирование или поддержание интереса к нему и его продвижение на рынке.
Рекламная кампания
- совокупность условий для размещения рекламных материалов посредством платформы, установленная рекламодателем в личном кабинете при регистрации на платформе.

предоставляемые рекламодателями, для прохождения модерации.
Отчетный период
- один календарный месяц.
Показ
- демонстрация   рекламных   материалов   на площадках, предусмотренных платформой.

3. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ СТОРОН
3.1.   Обязанности Исполнителя:
3.1.1. Оказывать Рекламодателю услуги в полном объеме в соответствии с условиями настоящего договора-оферты.
3.1.2. Размещать рекламные материалы Рекламодателя посредством Платформы на территории Российской Федерации.
3.1.3 В случае изменения налогообложения оповестить об этом Рекламодателя в кратчайшие сроки посредством электройнной почты.
3.2.   Права Исполнителя:
3.2.1. Отказать любому Рекламодателю в использовании Платформы в случае, если сведения, не соответствуют действительности. В указанных случаях Исполнитель блокирует доступ Рекламодателя к Платформе.
3.2.2. Предоставлять по требованию уполномоченных государственных и/или муниципальных органов всю необходимую информацию о возникших правоотношениях между Исполнителем и Рекламодателем, включая, но, не ограничиваясь, информацию о Рекламодателе и его рекламных материалах.
3.3.   Обязанности Рекламодателя:
3.3.1. Самостоятельно осуществлять подготовку рекламных материалов, создание рекламной кампании с соблюдением положений действующего законодательства Российской Федерации, включая Федеральный закон от 13.03.2006 № 38-ФЗ «О рекламе», и  требований настоящей Оферты.
3.3.2.   Своевременно и в полном объеме оплачивать услуги Исполнителя.
3.3.3. Самостоятельно подготовить Рекламную кампанию, в том числе: привести рекламные объявления в готовую для распространения форму, установленную в Требованиях.
3.3.4. Предоставлять Исполнителю всю необходимую информацию для надлежащего оказания Исполнителем услуг по размещению рекламных материалов.
3.3.5. Нести предусмотренную действующим законодательством Российской Федерации ответственность, и гарантировать соответствие составленных и предоставленных им для размещения Рекламных материалов всем требованиям действующего законодательства.
3.3.6. Не передавать свои права и обязанности по настоящему договору-оферте третьим лицам.
3.3.7. Гарантировать полноту, достоверность, актуальность и своевременность предоставления Исполнителю информации о рекламе, распространяемой в результате использования Рекламодателем Платформы.
3.3.8. В соответствии с ч.16 ст.18.1 Федерального закона «О рекламе», рекламные материалы подлежат обязательному сопровождению пометкой «реклама» и информацией о рекламодателе. Рекламодатель обязан до размещения рекламных материалов обеспечить Компанию достоверной и полной информацией о рекламодателе, а также выбрать один из предложенных Компанией способов доведения этой информации до потребителей. Компания вправе не размещать рекламные материалы или прекратить их размещение, в случае нарушения Рекламодателем данного условия. В случае неисполнения или ненадлежащего исполнения Рекламодателем указанного в настоящем пункте требования, если это повлекло причинение Компании вреда, Рекламодатель обязуется (по требованию Компании) возместить такой вред в полном объеме, а также возникшие у Компании расходы в случае его оспаривания в суде.

4. ПОРЯДОК ОПЛАТЫ УСЛУГ И ПРЕДОСТАВЛЕНИЯ ОТЧЕТНОСТИ
4.1. Порядок ценообразования при размещении рекламных материалов определяется посредством аукциона указанного в п. 4.2. Настоящей Оферты.
4.2. При осуществлении Рекламодателем покупки рекламного блока,  реклама проигрывается в течении 1 (одного) часа, если за это время после покупки рекламы в течение 45 минут никто не перекупит за цену больше, то реклама будет проиграна полноценные 60 минут.
В случае если один из Рекламодателей предложит цену выше в течение 45 минут после запуска рекламы, реклама Рекламодателя который предложил цену больше запускается через 15 минут
4.3. Стоимость Услуг размещения включает НДС в размере, установленном п.3 ст.164 НК РФ. Рекламодатель берет на себя обязательство по оплате НДС.
При размещение данной редакции Исполнитель использует упрощённую систему налогообложения (УСН).
4.4. Если иное не согласованно Сторонами и не указанно в соответствующем Приложении или Дополнительном соглашении к Договору, Услуги размещения оплачиваются Рекламодателем на условиях предварительной 100% (сто процентов) оплаты стоимости соответствующего размещения рекламных материалов.
4.5. Оплата Услуг размещения осуществляется в безналичном порядке.
4.6. Если иное не согласовано Сторонами и не предусмотрено в соответствующем Приложении к Договору или Дополнительном соглашении, Исполнитель ежемесячно формирует и отправляет Рекламодателю Акт приемки-сдачи оказанных Услуг размещения (далее – «Акт»), подтверждающий факт оказания услуг за Отчетный период, в течение 7 (семи) рабочих дней с момента окончания Отчетного периода. Формирование Акта осуществляется электронным способом.
4.7. Под Отчетным периодом Стороны принимают 1 (один) календарный месяц.
4.8. Рекламодатель обязуется подписать и предоставить Исполнителю экземпляр Акта или мотивированный отказ от подписания Акта в течение 5 (пяти) рабочих дней с момента его получения. Если в указанный срок Рекламодатель не направит Исполнителю Акт либо мотивированный отказ от подписания Акта, а равно указанный Акт либо отказ от подписания Акта не будет получен Исполнителем в течение 20 (двадцати) календарных дней с момента его отправки Рекламодателю, Акт считается подписанным, а услуги надлежащим образом оказанными и принятыми соответствующими Сторонами.
4.9. Исполнитель выставляет Рекламодателю счет-фактуру в сроки, предусмотренные действующим законодательством РФ.
4.10. Стороны вправе использовать систему электронного документооборота (далее- «ЭДО»), позволяющую подписывать документы электронной подписью (далее – «ЭП»).
4.11. Вместо Акта сдачи-приемки и счета-фактуры Стороны вправе использовать универсальный передаточный документ (далее - "УПД") в порядке и сроки, предусмотренные сторонами для подписания Акта сдачи-приемки услуг.

СРОК ДЕЙСТВИЯ, ПОРЯДОК ИЗМЕНЕНИЯ И РАСТОРЖЕНИЯ ДОГОВОРА-ОФЕРТЫ
5.1. Настоящий договор-оферта вступает в силу с момента размещения и действует до момента их отзыва Исполнителем путем опубликования в сети «Интернет».
5.2. Исполнитель оставляет за собой право внести изменения в условия договора-оферты и/или отозвать Оферту, а также прекратить действие любого из положений договора-оферты в любой момент по своему усмотрению.
5.3. В случае внесения Исполнителем изменений в договор-оферту, такие изменения вступают в силу с момента размещения измененного текста договора-оферты, если иной срок вступления изменений в силу не определен дополнительно.
5.4. Рекламодатель соглашается и признает, что внесение изменений в договор-оферту влечет за собой внесение этих изменений в действующие между Исполнителем и Рекламодателем правоотношения.
5.5.   Настоящий договор-оферта может быть расторгнут:
- по соглашению Сторон в любое время.
- по инициативе любой из Сторон, в случае нарушения другой Стороной условий договора-оферты посредствам письменного уведомления другой Стороны.
- по иным основаниям, предусмотренным настоящим договором-офертой.

ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН
6.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по настоящему договору-оферте стороны несут ответственность, предусмотренную действующим законодательством Российской Федерации с учетом условий настоящего договора-оферты.
6.2. Ответственность Исполнителя перед Рекламодателем ограничивается прямым реальным ущербом.
Рекламодатель несет лично ответственность за размещение рекламы, а также за состав.
6.3. Исполнитель не гарантирует бесперебойность и безошибочность демонстрации Рекламных материалов посредством использования Платформы и не несет ответственности за прямой или косвенный ущерб, причиненный Рекламодателю возможными перерывами и задержками в предоставлении Услуг в случаях: любого некачественного функционирования оборудования, программного обеспечения и каналов связи, находящихся за пределами ресурсов Исполнителя, вызванного технологическими причинами объективного характера или в результате действий/бездействия третьих лиц.
6.4. Стороны освобождаются от ответственности за неисполнение обязательств по настоящему договору, если данное неисполнение явилось следствием обстоятельств, известных как форсмажорные, т.е. находящиеся вне сферы их контроля, включая военные действия, забастовки, эпидемии, стихийные бедствия, пожары, отказы энергоснабжения, задержки почты, акты исполнительных или законодательных органов власти, либо иные подобные обстоятельства. Каждая из Сторон обязана в минимально короткий срок известить другую Сторону о наступлении форс-мажорных обстоятельств.
6.5. Рекламодатель несет полную ответственность за содержание информации, предоставляемой Исполнителю в рамках настоящего договора-оферты, в т.ч. за ее достоверность, отсутствие претензий третьих лиц и правомерность ее распространения (в том числе в сети «Интернет»).
6.6. В случае, если нарушение Рекламодателем своих гарантий, предусмотренных настоящим договором-офертой, повлекло возникновение оснований для предъявления к Исполнителю штрафных санкций со стороны государственных органов либо претензий со стороны третьих лиц, Рекламодатель обязуется незамедлительно по требованию Исполнителя предоставить ему всю запрашиваемую Исполнителем информацию, касающуюся предъявленных санкций либо претензий, содействовать Исполнителю в урегулировании предъявленных санкций либо претензий, а также возместить все убытки (включая расходы по уплате штрафов), причинённые Исполнителю, вследствие предъявления ему санкций либо претензий, вызванных нарушением Рекламодателем своих гарантий предусмотренных настоящим договором-офертой.

ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ
7.1. Счета, акты сдачи-приемки оказанных услуг (или УПД), акты сверки расчетов, другие документы, относящиеся к настоящему договору-оферте, при взаимном согласии Сторон, могут быть направлены другой Стороне в электронном виде, подписанными усиленной квалифицированной электронной подписью, взамен бумажного документа, при наличии у обеих Сторон таких возможностей.
7.2. В соответствии со ст. 18.1 Федерального закона от 13.03.2006 № 38-ФЗ «О рекламе» Исполнитель с 01.09.2022 принимает на себя обязательства предоставлять информацию или обеспечивать предоставление информации о рекламе Рекламодателя, в соответствии с условиями настоящего договора-оферты, в федеральный орган исполнительной власти, осуществляющий функции по контролю и надзору в сфере средств массовой информации, массовых коммуникаций, информационных технологий и связи, а также организациям, выполняющим функции оператора рекламных данных.
7.3. Заключение и исполнение настоящего договора-оферты регулируется действующим законодательством   Российской   Федерации.   Все   вопросы,   не урегулированные договором-офертой или урегулированные не полностью, регулируются в соответствии с материальным правом Российской Федерации. Если споры между Исполнителем и Рекламодателем в возникших правоотношениях не разрешены путем переговоров, они подлежат рассмотрению в порядке, предусмотренном действующим законодательством в Арбитражном суде Чувашской Республики.
7.4. Для разъяснения положений настоящей Оферты, решения текущих вопросов. Рекламодатель вправе обратиться в службу технической поддержки путем представления письменного запроса по адресу: Московская область, г. Наро-Фоминск, ул. Ленина, д. 32. офис 70, либо направить запрос посредствам почтовой службы с уведомлением о вручении или курьерской службой с подтверждением доставки.
7.5. В случае, если одно или более положений настоящего договора-оферты являются по какой-либо причине недействительными, не имеющими юридической силы, такая недействительность не оказывает влияния на действительность любого другого положения договора-оферты, которые остаются в силе.

</string>
    <string name="accept">Я принимаю условия офферты</string>
</resources>